我正式宣佈伊巴係洛杉磯銀河名宿

要變強隊了

同上個喺英超去銀河嘅球員差好遠

又抽

this?

好似係

伊巴第二球就係A高助攻wor

咪踢爆

羅馬幾時踢英超